比番d正評蕭生！佢一早話應該辭！

蕭生分析得好好

岩岩睇片連燒山都唔想吐糟呢班販民

慈雲山時代冰室難食左

吐糟?
支那仔啱啱落黎香港？

扮燒山fans嘅雲糞

吐糟唔岩 咁用落井下石囉

幫你反映啦

老蕭又中

係蕭爺爺

credits

唔怪得啦屌 個傻閪話自己中立撚 仲成日周圍鳩噏
原來係青山派 成件事合理晒

#9
Herman Yeung 條L樣聽日又準備直播

費事畀條柒頭話我屈鳩佢